GME事件最大贏家係邊個

啲錢去晒邊個度

另一班大戶

Long定short

why not both

Michael Burry

咁輸到最仆街又係咩人

入gme post睇下未知囉

唔撚係掛
我買股票唔係為賺錢為左逼死大戶
點解會咁架我接受唔到

又側側膊串連登仔

係囉
唔係革命咩